奧運站有冇廁所

急問

無呀

出閘呢

奧海城有好多啊

去奧海城啦

連住大大個奧海城

就去奧海城
順便去u記買嘢

去hkcc 扮學生屙屎

要奧運站行到去一期先有

行咁遠

Nuthon IT Solutions Ltd. 的 Toilet Rush 衝廁